三個月港元定期邊間好 (3)

估都估唔到開到(3)

每日個rate都係咁唔同

呢間垃圾 個個rate都唔同
重要lower rank 戶口高過higher rank

好鬼鼠, 3個月同6個月個落差好大...早幾日都超過2%

富邦，新客 50k-200k ，三個月，2.3%